Kaebas Hans Tott Marri Rein wiis meilt üks werwi pott, mis 45 kopik maksis ja teggi sedda katki, agga ei masa wälja mitte.
Siis ütles Marri Rein: Se pott läks katki, agga ma ei tea, kas olli enne wiga, wõi läks ta minno kääs.
Kohto otsus: Et Marri Rein sedda ei wadanud kas taal enne praaod sees ollid wõi mitte, selle peab ta selle hinna 45 kopik Hans Tottile wälja maksma, selsamal päwal.
